"U moet mij niet vragen", riep ik, mijn handen voor mijn ogen, want ik dacht dat ik zag dat de gevreesde schrikbeeld glide in de kamer; _hij_ kan vertellen.
Oh, bespaar me!
Bespaar me!"
Ik dacht dat het monster vastgelopen mij; ik worstelde losssen en viel in een plaats.
Slechte Clerval!
